<<首爾攻略>> 求屌求狠批

同女朋友去，
做左成個星期功課，寫左呢個行程，求狠批

第1日
主要係去市集：弘大自由市場➜ 食Road Steak ➜ 清溪廣場季節市集 ➜ 青春跑道市集 ➜ 食陳玉華奶奶元祖一隻雞 ➜ DP 青春跑道市集

第2日
景福宮 ➜ 三清洞麵疙瘩 ➜ 北村韓屋村 ➜ 明洞樂天超市 ➜ 老媽的家豆腐鍋 ➜ 首爾塔

第3日
首爾大公園 ➜ 明洞食燒肉 ➜ 東大門市場

第4日
食完阿峴洞醬蟹 ➜梨大 ➜ 新村➜春川炒辣雞➜ 弘大

第5日
麻浦水產海鮮➜天空公園➜4點機

諗緊 麻浦水產海鮮➜天空公園➜景福宮 ➜ 三清洞麵疙瘩 ➜ 北村韓屋村➜明洞食老媽的家豆腐鍋➜首爾塔

咁樣GROUP埋一日夠唔夠時間

留名學野 十一月去

可以去埋馬場洞食牛肉？

幾時去?

唔去南怡島?

弘大梨大 多野賣過東大門

東大門賣衫個批發市場唔多掂，仲渣過旺中
學樓上絲咁講去弘大梨大好過，又多嘢賣多嘢食啲

去景福宮有冇諗住租韓服影相，著韓服免費入場，著住韓服加埋入面啲景，影相效果唔錯

買衫嘅話可以去吓地下街

明洞樂天超市超級細，細到雜貨店咁，去首爾店間樂天超市買好過，E-mart就冇咁迫人同埋大部份嘢會平過樂天超市

推薦巴打去弘大有間叫少年食堂嘅餐廳食醬油蝦，佢個Set好抵食，啲蝦又鮮又多膏

Mbc好遠咼

左邊係天空公園，中間係食海鮮，右邊係mbc，睇地圖好似好近咁，mbc 值唔值得去

我search下先，多謝巴打

南怡島要預幾多時間？

咁明洞同東大門值唔值得去

遠。要大半日

東大門就唔太值得去，真係齋行
明洞嘅話就好似旺角，買嘢買嘢都集中方便嘅，可以搵一個夜晚行吓

巴你預得一個鐘食海鮮未必夠，你又要去買料，買完又要拎去加工嘅餐廳

你對韓流文化，韓劇有興趣嘅話都可以去睇吓嘅，可以去客路買定門票

唔係愛寶同加勒比?超好玩播

女友係mbc fans?
另外爸打你住邊

咁應該質唔到時間去，要下次了

好彩你提一提，我孜可以慳左d時間

咁真係最小要預2個鐘，我對韓流冇興趣，只係見喧近，諗住行下

玩咩架？同埋大約近邊到？

唔係阿，見好似順路，行下咋。
住弘大果邊

兩個樂園痴埋架
每個都可以玩足一日

韓國=另類支那
去過一次就夠撚哂

明洞、首爾塔可以唔洗去 南怡島值得一去

個人鍾意去新沙江南 少啲遊客 好多野食 地下街幾好行

麻浦水產海鮮 唔好去
多數去新既路梁津
阿峴醬蟹不了 得個平字

仲有去馬場洞食1++韓牛 極平

應該就唔夠喇 天空公園 如果行樓梯上去 都要d時間
韓屋村就要睇你行唔行齊八景 但係除左睇時間 都要睇下你體力負唔負荷到 因為天空公園 景福宮 同韓屋村 地方大 你都要不斷地行 其中天空公園同 韓屋村 仲要係樓梯同斜路 你排係同日 應該幾辛苦同幾趕

個人意見，不喜勿插

預一日時間去南怡島 rail bike同小法國
可以join tour去 我去開嗰間叫愛x遊 真心幾推薦

有冇推薦食邊間?謝謝

無分別 行入小小 2個人買60000蚊左右既set就得 咩部位都有得食

天空公園 比3000蚊可以坐車上山落山 快勁多

感謝

醬蟹推薦邊間咁？

弘大去馬場洞好似好遠，果邊有冇其他景點行

值唔值得去？要預幾多時間玩果到

大瓦屋

有冇愛x遊網址睇下

值 因為首爾都冇咩景點好去

如果我去天空公園，除左麻浦水產海鮮，果邊有冇咩推薦

我見到係景福宮隔離，原本果日想去食疙瘩麵，想問2選1既話，你會點選

有冇話邊間e-mart d野最齊

一日團去facebook search starway 幾次去韓國都報呢間一日團

我女朋友想去明洞主要想買護膚品，成日見d blogger 都推薦明洞，話最多最齊，想問係咪真？
E-mart, 樂天夠唔夠明洞多？

同弘大距離好似超遠，我諗要下次